[有圖] 有冇人睇奶罩分到 cup 數？

出埋火先炒啦，唔好哂

似上身喎

咩CUP 數?

1999

Around C🤔

C

請FOCUS奶罩

THANKS. 應該正野

don't know up what

做咩send我上嚟?

SOR

執黎睇下個 tag

比盡咪B

目測 B

無樣，無咩好估

sorry 我知錯了

肥婆都可以係C cup